
                      Larson y furia se comen la película enterita, otro espectáculo de Marvel sin parangón, los villanos vuelve a ser de lo más flojito de la película, por poner un pero. el rejuvenecimiento de Samuel l. jackson es espectacular.
        
            